人會唔會俾自己嘅鼻鼾聲嘈醒？

鬧鐘可以嘈醒人係因為佢可以發出嘈音
咁如果一個人嘅鼻鼾聲夠大聲
係咪可以嘈醒熟睡中嘅自己？
咁嘅話鼻鼾聲大嘅人咪會不停嘈醒自己？

屋企人鼻鼾聲會慢慢變大聲
去到極嘈嗰陣通常就會停一停
唔會持續極嘈鼻鼾
應該因爲嘈到自己